狗鐵 - 上次沙田又恐9人話不停站，今次又叫人出車廂比人打？

正狗鐵